有冇巴絲食過千里屋食堂

還原到日本嘅味道